關於開學後既清算

開學臨近在即，有朋友忽然諗起雨傘之後既經驗。開學第一時間比人清算既絕對係教師，支持同同情既教師會比針對同告發。同學們請保護好你們的敎師。

開學之後，學校戰場將會開啓！
黃絲校長亦會陷入困局，冇人會知道佢地要承擔多少壓力。

會有大量無能無德既敎師及校長變成敵人，請各位同學保護好身邊既同學、教師、校長。

至於杯警察子女，我絕對專重你地決定。

有事要比壓力學校要搵校友幫手。

香港人 加油

搞柒狗仔狗女之前要搞柒藍屍老師
上堂不合作再瘋狂投訴